讀港大好威咩？收皮拉7.7

講起就火滾
今日同個中學fd食飯
佢讀港大BSc Actuarial Science
我都係精算 不過非三大
佢食食下飯話：d 精算 course 好難
我：係咁拉 唔係點叫專業
佢：你恆大d course邊難 實first on 拉
我：比心機讀咪唔難 關恆大咩事
佢：（笑一笑繼續食野）

屌你老母 李x俊 港大有咩咁威？收皮拉出黎咪又係張沙紙 我考完牌咪又係一樣資格
你條廢柴遲d上埋莊掛住圍威威third on grad做撚到精算師咩！狗眼看人低 有咩好笑？屌

邊條廢柴負評？負你老母

學位同賬 分咩三大八大 你老母養你就頭都大 食屎拉

三件hku唔敢留言 只敢負評

讀三大既自己檢討下

學費又平 一分錢一分貨 廢柴！

7個自大傻仔留下負平

拉你老母

讀咩大學冇意思
有父幹先係贏家

拉咩老母
批評其他人都要坐監？你惡撚過共產黨

駁唔到你個fd

咪係 條廢柴咪又係公屋仔

咩駁唔到 佢駁唔到我咪偷偷笑做埋d屎忽精野囉

有得讀大學諗下點裝備自己
你冇樓
畢業後要同人競爭
要捱世界

我住私樓 佢住公屋

佢就要競爭下拉 靜係識笑人 睇唔起人 住死一世公屋拉

零的突破

HKU 個名系幾勁既
BSc Actuarial Science 收分都同恆大收分比呀
事實上 HKU 課程 點都難D
人地想笑9你入唔到HKU 炸 @！！！！
其實何必放左心上 ？
你最多比心機讀書，搵份好工勁過佢 ，再串番佢 HKU 好撚勁 ？
HKU WOW 笑..... 垃圾 ～～～
事實上，搵工除左個名，GPA ，最緊要你學左幾多野 ，表現，經驗如何 ？ 大學名唔係重點 ！！
只不過有時大學名比人打飛機用 ，同去英美等國讀master 有用之外，又諗唔到有咩用 ！！ Maybe 有DDDDD HR 好鐘意三大名 而搵佢？

Sor 99999 唔好屌爆我
我垃圾！字都唔識多隻

英雄莫問出處！大家都讀精算 點解要比佢睇唔起
做死一世公屋窮撚拉！

巴打開始考牌未

有父幹先係贏家 ！！

有錢 >> 做老板 >>請佢 >>屌9佢
HKU ? 你注定做打工仔 ，一世比我屌9你

第時做mdrt去back office 撚9佢

諗緊唔考 做前線 好多師兄都好似好搵銀

好似D 科大仔 永遠笑9 Shitty ，CU 廢
明明20幾分 ，有咩串串哄 ？？

成個on9 仔 咁

咪係 正on9

唔好咁火
呢家開始 ，努力 ，之後搵好工上位，高人工 ，串番佢 or 做佢上司 又屌爆佢

有父幹～～
有錢 >> 做老板 >>請佢 >>屌9佢

今日起以撚9佢為目標吐氣揚眉在明天！

Ling U 分數 入三大 周圍串人
成個小學雞 ，幾年後出黎做野 ，撚有人會記得你三大 ，只會記得你有冇地位，有沒有錢 ，有沒有人脈 ，有沒有實力 !!!

撚知你三大 ？ 冇錢 ，冇地位，冇實力 ，人地當你垃圾 ，無視你 ！！
Sor 咁現實了

以日後可以屌撚7佢為目標 ，努力上進 ，日後當面屌爆佢 HKU 垃圾 ！！

我都唔讀港大 樓主好波！

咪係 港大做bug4咪又係做奴隸

巴打邊間

LSE

無一個留言係負評撚
肯出尼面對連登聲討未

屌打港大

系XD

點解咁多傻的嗎仔覺得讀到大學好威威?
呢個世界係講你好唔好命水
讀書叫幫到你成長

樓主連first hon都唔知 打咗做first on
證明咗唔關讀咩大學事 係個人問題

淨係睇到你句first 「ON」都知你有幾多料，咪玩啦
仲有句「英雄莫問出處」？
好聽啲叫入世未深，地道啲咪叫on9 囉

人手Filter

屋企比到你咁好資源都係入恆大你自己檢討下啦垃圾。

唔好咁嬲 ，總知記得有錢有地位有實力，自然無人睇你唔起
係D 三大 ON9 仔入世未深 ，唔好同D on9仔斤斤計較

HKU 其實都唔係好搞 ，如果佢入到MIT 呢下就勁 ！！

呢個世界點都會有人勁過你 ，好多垃圾都係得把口 ，無料到 ！！
見識過好多三大 拎個名打飛機，其實背後笑9佢廢

連登仔見到人入MIT咪又係屌人父幹

成日死書蟲

讀音一樣 又要比你笑？ 屌

打簡寫 睇得明咪得 屌你老母

夠分我都唔撚入港大
Garbage-in-garbage-out

以為自己三大上左岸 笑死人

有父幹咪正

真
條傻仔唔識嘢
禾含淋把溫

屌你老母

咩意思？

讀恆大又難啲唔比人串嘅

少年太年輕了 ，當年不知幾多AL 勁人入去恒管屌打
只不過恒大呢幾年廢廢地 ，但是根據2018 年 恒管 升格 恒大
所以香港法律上 全名是 香港恒生大學 ，受其所屬條例規管的法定院校

發現一隻笑9人地讀唔到大學既Loser
搞清楚問題 先屌人

Sor 999 屌錯 唔好自認

拉 尼 on
你讀邊間都收得皮啦
垃圾5p

睇得明就得 咁撚求其 唔怪得恆大

7.7
十年前玩信長成日用 好懷念

真慘，D連登仔永遠好鐘意捉人字塞 之後笑9人地
利申 : 我都係 ，我心地裏笑， 對唔住～ 我係雙面人！！

個post睇撚到頭痛D人又尼又拉又語無倫次
好似精神病院咁
上面有個sorry999又係唔知做乜撚
成個post有冇正常人
btw含大班友由幾年前已經開始有種莫名既優越感
好想知到底d優越感邊道黎
定比人恥笑得多連自己都呃埋

你咁L把炮響自己全朵吖嘛，我哋幫你推到你畢業後唔L冼喺呢行立足

問題係你唔夠分嘛 垃圾

我知邊個李X俊個名臭晒啦

收拉

支持

收皮拉 打同音字有咩問題

連登大撚把又尼又拉又語無倫次
利申 我都係

唔通再睇唔明先得

出到黎，人地成班hku 出黎有晒人際關係網路，
邊到有著數，邊到伏會大家互傳，
唔通開心share 比你？

生於斯長於斯 夠本土

有道理唔夠 仲要正字

商學院有咩唔值得優越

我打算跟師兄做mdrt

夠都唔入

得喇 恆大最撚勁
樓主好叻 入到恆大

有咩關係
我中把師兄mdrt

讀音一樣 真係on9仔有樣睇

你有睇到我樣咩

真膠定假膠

呢個故事教訓我地唔好同啲同自己唔同LEVEL既人做FD

成件事一睇就知係個垃圾港大仔錯哂

入到KONGU仲同樓主條垃圾地底泥做FD

咩野恆大？ 廣州恆大呀？

樓主唔洗嬲嘅，係香港父幹玩9 嗮。

就算做到精算師，一樣做到隻狗咁都未買到樓

呢啲post就上熱門

咩都膠 屌咩

我都決定同條公屋仔絕往來

收皮拉

樓主假膠真係好撚on尻 不過我都食住花生等恆生仔全面進場

我住私樓啊
條廢柴死公屋窮西

有咩問題 社會不公 相講就講

假你老母

收皮拉上邊班打手

215個盲毛

精算嚟講恆大難過港大

樓豬好悶

搵人陪下佢

含大仔垃圾靜啦
出到黎見到你含大，人地大公司連cv都唔睇
慢慢proud of my school啦傻鳩

與其係到叫春 不如努力裝備下自己好過

畢完業，你去報HKU碩士
到時串番佢
樓主加油啊💪🏻

當時唔屌係到屌？真係幾廢，唔關恆大事，係你

333盲毛

無話難唔難 事在人為

我溫書

我有 建立人際關係

唔洗再讀都屌打

英雄莫問出處呢句野等你畢左業搵到錢先講啦，係現階段你比唔起人係事實喎

禮貌

點解比唔起

原來背後陰濕屌係禮貌黎，sor

上連登建立啊？

咁唔入中大
係喎你唔夠分

精算點計都恆大難d wo

俾d囡囡日日吸哂d精仲點算

啦字都撚識用埋d5p字，難怪你要讀含大你個朋友講得無錯

出到嚟，鬼理你咩大學，考英國定美國牌先，行內公認英國嘅難好多，分析表達能力夠唔夠先？要將好複雜嘅行內嘢用顯淺方式表達出嚟，從來請人都唔睇咩大學，唔好天真啦！！
利申：代一位精算師朋友覆

含仔走

好一隻青蛙

唔洗道歉

我ig有2000個followers

唔想入

屌到腳軟 不過好少男仔頭

我有2000幾個followers

講得好

收皮

95搭8

Is

駁唔到

申：03 年畢業校友，摺埋讀，冇上過莊

講下笑比你dump上來片

？

想通了......急不及待想玩玩了

互免之

唔好笑

未入過U畢業揾工就咪誤人子弟啦見過有工種請hku又請ive 做既野一樣 ive既就低幾千人工 代表咩
P.S 系你老

樓豬係咪釣緊潮文，同兩年前偽ou條友伎倆差唔多，真恆生仔唔好中伏

不如你柒少弓十仲係咁自推

哩啲垃圾po 落翻去啦
on9樓主仲自推

完全封鎖

兒登個名真係冇改錯

大家都讀精數 我讀港大你讀唔到要去含大 我點解要睇得起你。又話英雄莫問出處 你米又係笑9人公屋仔

HKU grad路過

難分真與假

相認

笑而不語

想通了 要與世界接軌

First hon

做前線狂跑數賣比啲富豪，做到Head of Sales屌打哂成個精算department。

禾含威武

First on9

你哋起碼考到大學。我呢啲底層完全比唔上。

係 入行黎講 港大fg都係得一半人入到行
恆大最多可以apply精算部既洗廁所位

中咩伏 正大光明恆大精算

仲唔覺7

收拉 你就垃圾

小學雞

咪係 樓上對人不對事

叻仔！

公屋仔抵比人笑

廢柴

港大廢就真既

廢柴圍爐

笑7返垃圾港大

無輸 條毒撚好似ig都無用